旅遊保險 十四日歐洲

如題，三月尾去愛爾蘭，想搵個plan包埋遺失電話同爆mon，有冇介紹

lm

小心好難溝通
啲英文真喺⋯⋯⋯

利申去過

lm睇aa狗

睇下身邊有冇人claim得順利就用果間囉

愛爾蘭英文難溝通

Irish

咪玩啦我上次去英文溝通完全冇難度

Zurich 有包手機
利申每次去都經Citibank 買

咁specific. 你似係一早爆左 諗住過去到時再claim?

主要想保電話可以睇下恒生 / 蘇黎世

2間都用過 & claim過, 比齊資料1星期出到票

如果爆mon係要比咩證明？

唔知, 我未試過爆mon, 次次都係成部唔見

第一次爆就咁影相sd比佢地
同去apple 估維修費
利申 claim過一次

你唔會聽得明佢講咩

啲口音真係